你愛or愛你既

是咁的
同個ex一齊左三年有多 早兩個月嘈分手
本身大家都諗住放棄
而我已經揾到個對我好好 但我唔中意既人 所以幾日後已經同佢散左 覺得對佢唔公平 但佢話都會等我
但近排同ex傾翻計先知大家都放低唔到大家
我真係好愛佢 不過佢真係太衰

我應該點揀好

利申：絲

感情台A0感情大師浮雲哥

已經試過離離合合好多次
每一次都衰心軟 好想企硬
但今次佢喊住咁同我講話會改

收皮啦屌你老母

巴打有冇好意見

你唔係信佢真係會改呀？

姐係應該斬欖 ？
btw真係好愛好愛

依幾日都有試過同佢出去既 又真係有改到小小既 語氣都好左好多

明知係伏都要試 ？
另一個只係有好感過

佢叫我聖誕好答佢啦喎
但我仲未決定到

邊個男人插得你爽，你就揀邊，個整臭G

睇多次我的少女時代

性慾不強

放唔低Ex條J 咋啩

唔鍾意人就唔好同佢一齊啦
係要玩尻人

同ex去睇
個時仲好sweet

我話左我唔中意架啦 佢都係要逼我
我講過咁樣我只係會當你水泡

但足夠百人斬

只可以話兩個都幾好

如果佢改果樣野係第一次搞到要分手
咪睇下佢改成點
如果分左好多次都係咁就算啦

唔鍾意人都俾人屌

會喊呢下已衰9左

佢話當佢冇左先知原來我好重要

係除左性方面 兩個都幾好啊ching
性冷感的我

想係聖誕節執你一劑咋
醒下啦

一個男仔喊其實係好定唔好

佢好難識女仔 生活圈子又窄又冇翻學翻工

又一男人不壞

但平時好少會搞

大把交友app啦
樓主咪咁天真

如果平時冇喊 肯為你放下面子喊一次可能係好
如果下下喊就唔好了

另一個唔知啦 但ex真係唔係好掂

係唔識得點樣去對一個女仔好
但佢唔煙唔酒唔蒲
得閒都淨係同我打機打波

我覺得佢純粹係唔想lonely Christmas…

佢都唔用呢啲

聽佢喊住咁對唔住個下心都up埋

講乜你都幫個ex既
你個心根本就已經有答案
咁仲問咩

咁佢有咩特質令你咁愛佢?

佢靠投資都夠生活

我愛咪得

我冇咩所謂

我有踩過佢架

同佢相處好自然 好舒服 佢對我衰但有時係幾好

但佢啱啱同我講話 以後唔好揾大家 佢好難受 要等到咁耐

睇你囉 你都可以叫佢返黎
仲想愛就唔好怕無面

每次都已經係我求佢翻黎咁樣……真係好攰
我又唔捨得 兩個都愛但唔係一齊

佢真係會改架啦 返去啦 返去俾人屌啦 唔好出黎害人

梗係揀俾多次機會la

Yes 返去關心下啦 佢碌鳩需要你既安慰

水泡ed 利申6日

覺得我拖住佢收佢兵掛

真心一問㗎

你個名

咁你仲有冇揾個女仔？

樓豬你都係想食回頭草姐
你想未去囉
其實我都想我條女食番我
只係被分手有d難

佢圈子得個一兩個女仔係我唔識既

分手又係佢講嘅
挽回又係佢挽嘅
睇唔透

一開始厭左
之後覺得唔慣
未搵番你囉

然後依家又厭左 ？

厭左or遇到第二個就又會講分手架啦
你問下佢改係為你改定為自己改
如果佢係為你改嘅話
到一齊番就會打回原形

其實俾你再多意見你都唔會聽得入耳，你根本都知道揀ex既潛在風險，只不過你差個理直氣壯既理由說服自己。

Btw I’m sis

明白了